[4月新番]Granblue 碧藍幻想 第五集:決戰風王

男主好撚型

睇錯以為係grandblue

黑騎

茅新post了